<h1>Exercici 6</h1>

<h3>Explica que són les constants i per a que serveixen</h3>

Les constant son un nom que li dones a una dada, pero que no cambiara, es com una variable pero en aquest cas no cambiara el nombre de dada

<h3>Feu un programa que exemplifiqui l’ús de constants.</h3>

![Image text](Captura6.PNG)

He creat unes constants que diu el preu del KG de patates, el maxim de patates i que si es s que sigui afirmatiu

